大家小心九龍灣淘大花園一間剪頭髮hair pro

屌你老母，平時剪開都正路，琴日黎左個大陸里on99 , 鳩鏟，嬲撚到我忍唔住要開po

收我百鳩幾蚊剪個陸軍裝

無圖無計傾

無圖點信你

冇圖，你話鏟埋你頭皮都得啦

圖呢

去埋啲劈場 預左啦

唔係唔信你，但你圖都冇張

同樓主一樣
又係去左依間剪
Blacklist

支那style

我係第二間都試過 慘絕人寰 但係我每次五十蚊

果間日本單剪佢叫個中女少肥婆同我剪 剪剪下突然扯起我前額頭髮即刻剪走蔗住我M字額既前陰 然後頭後面果d位都剪到成個細路咁 搞到我半個月都勁樣衰
我心諗 五十蚊預撚左啦

我話剪到啲陰到眉
佢幫我剪到啲陰得返1cm